Machine learning study group

有無有heart 朋友一齊學
我有少少programming
由math基本入門
想搵個study group一齊學
如果有恒心想一齊睇晒呢本書

會set時間自修
如果有興趣add me

推

幫手推下
利申 programming唔掂

math要咩level先得?
利申：商科能

有性趣，但冇時間學
之前有隻game d技能加成好複雜
寫咗個genetic program仔去搵個最好既加點組合
嗰時覺得好神奇

乜都唔識 入得嗎